［慎入］床照一張

好不安

屌你老母

不能只讓我看見

Btw 屌你老母

不能只讓我看見

屌你老母呀仆街

圖文相符

朝早睇完晏晝都唔使食
照計佢日日照鏡無理由減唔到肥

好撚正呀

Make me one of your bedroom girls

不如我哋

床褥廣告

正評

冇講過

明知有伏 都入左黎

集體report啦
今朝無啦啦係我fb彈出黎

成隻大笨象咁

屌 佢個死人姿勢
實係以為自己好性感

美極

不如我地...

正評左先再屌你老母

正評引伏
btw都係要屌你老母！

Jed

我的眼
已正評

皮已正 我屌你老母

屌你咩，自己follow 佢自己睇就算啦
放出黎想嚇死人咩
嚇到我個心都離一離

屌你老母
評已正

仆你個臭街唔撚寫慎入

驗眼.jpg

Pish

正皮
不能只讓我看見

人性的考驗

好想奶佢對腳

個樣好似一隻牛

倒抽左一大口涼氣

樓主寫慎入都有個心理準備 已正評

BTW 屌你老母嚇到個心離一離

屌你老母 好像奶佢腳

仆你個街咁撚正

奶佢象腳

不如我地...不了

哇屌

而加訓教見到張床就驚

我真係屌你老母.......

不能只讓我看見

狗也不屌

按耐不住好奇心考慮左成日終於禁左入黎，馬上推post再正皮再出返去

呆撚咗

玩到咁大

比你講多次

評已正

推

屌睇29+1俾佢個樣破壞晒個心情

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

瘦得有點令人擔心

希望她可以胖一點

有啲野明知係核突都會想睇一眼然後狂屌人老母。
我明白。

盡情發揮

好毒喎呢個女人

成班都痴撚線

正評引伏

屌你老母！

一山還有一山高

佢真係好撚有自信

好彩只是路過

成個post都係short架！

一隻下脾食幾耐

屌你老味正評引伏

明知係伏到仆街都要入黎 真係抵死

屌

開心share

屌 我係女人都嚇到即刻走去滴眼藥水 好影衰女人囉

好乸眼呀屌
邊度有水喉呀仆街

明知有伏都入左嚟 犯賤

DLLMCH

ching識食

送多張俾大家

樓上

屌今日第三次入嚟個post
明明睇過但都係忍唔住入咗嚟...

more please

吓撚死

正評再屌你老母

笑撚死
推

扯左喎 好想屌

正皮引伏 上一頁

屌你老母 正評d人咩心態

佢係咪痴撚左線呀